［日經］入來一人一句經典句子

不過你入到來我都逼唔到你

牛唔飲水唔行得後樓梯

吾有上將潘鳳

一碌鳩打一船人